<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pages on Aaron Verstappen</title>
    <link>https://averstappen.nl/page/</link>
    <description>Recent content in Pages on Aaron Verstappen</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Wed, 06 May 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://averstappen.nl/page/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Google Analytics Specialist</title>
      <link>https://averstappen.nl/page/diensten/google-analytics-specialist/</link>
      <pubDate>Wed, 06 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://averstappen.nl/page/diensten/google-analytics-specialist/</guid>
      <description>Als gecertificeerd Google Analytics partner help ik je graag met de inrichting of het begrijpen van de statistieken.
Google Analytics inrichten Wil jij ook Google Analytics op je website en erachter komen waar je website-bezoekers vandaan komen en wat ze op je website doen? Ik help je graag met het inrichten van Google Analytics en het koppelen met je website. Of nog beter; implementeer de Google Tag Manager op je website en richt vanuit daar Analytics in.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Google Tag Manager Specialist</title>
      <link>https://averstappen.nl/page/diensten/google-tag-manager-specialist/</link>
      <pubDate>Wed, 06 May 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://averstappen.nl/page/diensten/google-tag-manager-specialist/</guid>
      <description>Om alles op je website door te meten! Ik help graag met het implementeren en uitleggen van de Google Tag Manager.
Google Tag Manager event tracking Meer meten op je website? Google Tag Manager event tracking maakt het meten van allerlei extra statistieken mogelijk, zoals klikken op specifieke knoppen als een telefoonnummer of e-mailadres, het kijkgedrag van de video’s op je website of het scrollgedrag van je websitebezoeker. Wil jij meer data verzamelen?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Over Aaron</title>
      <link>https://averstappen.nl/page/about-aaron/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Nov 2017 13:18:45 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://averstappen.nl/page/about-aaron/</guid>
      <description>Mijn naam is Aaron Verstappen en ik ben jouw persoonlijke Google Tag Manager en Analytics Specialist.
Mijn specialiteit is om websites van voor tot achter meetbaar te maken met behulp van de Google Tag Manager en Google Analytics! Daarnaast help ik ook graag om websites vindbaar te maken voor de zoekmachines (SEO) en het creëren van overzichtelijke dashboards met tools zoals Google Data Studio.
E-mail: info@aaronverstappen.nl
Certificeringen: </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>